老娘的草根飯堂 - 照燒牛小排丼配溫泉蛋

呢個係之前做左一次！
因為放工極速煮就咩都無拍
但原來好多人都有興趣
我之後斷斷續續做左幾次
發現都係用梁九記既牛小排最正
牛脂均勻豐富，size切出黎都剛剛好
所以上星期有時間入大埔行轉就再入貨拍片

加埋粒溫泉蛋同照燒汁係完美！

圖文食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

老娘老娘

留名遲d煮

牛小排買咗幾錢呀？

呢個勁好食！
我食左幾次都唔厭！

百幾蚊2塊，我一塊夠兩個人食！

老娘蕉唔蕉ptbf

即係叫鴨？

老娘我可唔可以做你男朋友

我做佢個仔得啦 媽媽我肚餓啦

咁某人點算？

要比家用

靜係星期六日我係你男朋友啦咁

原來老娘已經有男人
認住做契仔先ok？

認真問
點揀牛小排 有冇話咩産地好食啲？

lm

幻想下好啦見到真人可能害左你下半身

哇正，啱啱想學整肉扒
不過唔識揀肉

外賣兩碗唔該
btw咁貴唔肉赤咩 窮撚表示叉飯已好滿足

其他我無揀
但多數牛小排都係美國既
當然有分級數
我就平既但厚身就得

害埋下半生

心理陰暗

去大間既凍肉鋪或者超市
而家好多樓上既凍肉鋪都有放Facebook
我見價錢都幾抵
可以一試

就係肉赤先會一塊分兩個人食
除開四十幾五十蚊碗左右
咁諗個心就會舒服好多

老娘收兵嗎？

老娘
梁九記有無牛排買?

唔收

有呀！肉眼西冷就一定有
T骨同斧頭扒就要撞手神喇

老娘住__個度 你唔去返自己附近或者去旺角尖咀
反而北上去返大埔

搵過...
大埔最平...又齊！
仲可以買埋其他野
順便落地下買埋海鮮

我就係知街市出面買水果好似比較平

分一啖俾我ok?

唔夠旺角平

我唔同野會分唔同地區買...
順便搵下新野行

一啖就夠？

夠！一大啖

一啖啪晒成碗～咁我食咩？

老娘召喚～我阿娘睇左你個fb fan page 之後今晚跟住整，好好食～ 不過無整照燒汁，佢求其落左包果d即食加熱醬落去就算 BTW,佢成日叫錯你個阿做老草娘

你阿娘都睇我

無所謂啦！最緊要佢鐘意睇

你有無影到相呀？比我睇下嘛

求其擺，無你咁有心機

你阿媽好好心機，仲有焦邊蛋

係因為無溫泉蛋所以求其煎隻蛋ja~

焦邊蛋仲難

不過好似多汁左d

差唔多，因為預左會添飯